# Casino

1. Работа с файлове и изключения, логване (2,5 лекции).
2. Рефакториране – добавяне на ООП концепции – интерфейси, наследяване и т.н.т.
3. Рефакториране – нишки, паралелни процеси, тестове (2 лекции).
Описание:
Създаване на система за онлайн казино. В системата трябва да има 2 вида потребители –
администратори и играчи. Администраторите могат да управляват работата на системата, а
играчите да залагат и да играят.
1. Конзолно меню за избор на типа профил Администратор или Играч (Администратора
е един, по подразбиране (забит в кода) и не могат да се създават нови.
2. Първо меню
1. Менюто за играча включва логване или създаване на профил.
1. Създаване на профил (Име, Презиме, Фамилия, Потребителско име (Nickname),),
Възраст, Електронна поща, Номер на Паспорт, Парола, Повтаряне на паролата).
Необходима е проверка за валидността на полетата: (Имена поне 3 символа,
Потребителско име, Възраст над 18години, Парола поне 4 символа). В базата не
трябва да съществува друг потребител с такова потребителско име и
електронна поща (Nickname),).
2. Логване в системата – въвежда се потребителско име или електронна поща и
парола. Потребителят се логва в системата, ако данните съвпадат. При 3
неуспешни опита за логване потребителя се заключва и е необходимо да бъде
отключен от администратора.
2. Менюто за администратора включва само логване в системата
3. Второ меню
1. Менюто за играча включва промяна на профила, работа с личните средства и игра
1. Промяна на профила. Показва се списък с пълната информация и от менюто се
избира коя точно трябва да се промени. Показва се старата и се въвежда нова.
Информацията подлежи на същата проверка както и при създаване на профила.
За променя на паролата се изисква въвеждане на старата парола както и два
пъти на новата.
2. Добавяне на средства. Играчът може да добави средства към своя профил.
3. Изтегляне на средства. Играчът може да вземе част от наличните средства в
неговия профил както и всичките, но не повече.
4. Стартиране на игра А
5. Стартиране на игра Б
6. Стартиране на игра В
7. Изход от системата. (Връщане до първата страница)
2. Менюто за администратора включва, работа с данните на клиентите и управление
на игрите.
1. Проверка на играчите и пълна информация за тях.
2. Възможност за отключване или заключване на профили на играчи. (Заключен
профил не позволява на играча да се логне)
3. Проверка за статуса на игрите. Включена/Спряна. При изключена игра, играчът
не може да я стартира. Показва му се съобщение, че временно сървиса е
недостъпен и се връща в менюто.
4. Включване и Спиране на игрите
4. Бонус:
1. Регулярни изрази за верификация на полетата (имена, поща, възраст)2. Локализационни настройки – избор на език и превод на съобщенията на
съответния език
Игра А – рулетка. Показва се менюто за възможните комбинации за въвеждане. (Четно,
Нечетно, Червено, Черно, 00, 0, 1 – 36, 1%12, 13%24, 25%36. Играчът може да направи
няколко залагания съответно – тип и размер на залога. Не може да заложи повече от
наличните пари. След като направи всички залози играчът играе. Изписват се всички залози и
колко е заложил. “Рулетката се завърта” и на случаен принцип се генерира един от
възможните изходи. Всеки залог, който не отговаря на избрания изход е изгубен. (Може да
има един изход, който попада в няколко залога). Всеки залог, който е познал изхода се
умножава по коефициент равен на M/N където N – количество правилни изходи, M всички
изходи. (Пример: за черно или червено правилният изход е 1, а възможните изходи са 2,
следователно не познал цвета, играчът губи 100% от този залог. При познат изход играчът
удвоява своята печалба)
Игра Б
Игра В
Всички важни събития трябва да се логват в зависимост от тяхната сериозност.
Syste),m.out.println() използваме само за да рисуваме менюто. И всичко свързано с интерфейса.
Всички останали неща ги извеждаме на екрана с помощта на логери настроени да пишат в
конзолата. (Работещи сървиси, статуси и прочие)
* Пароли не съхраняваме в чист текст “plain text” и не показваме на никого.plain text” и не показваме на никого.